[講咗成個月到底老破未?] 巴塞隆拿降班摺柒討論區 (361)

🔵🔴ForçaBarça!🔴🔵

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

佢幼稚園畢業嘅時候SARS，畢業典禮取消；
佢小學畢業嘅時候豬流感，畢業典禮延期；
佢中學畢業嘅時候雨革，畢業典禮受阻；
佢大學畢業嘅時候......佢已經冇機會出席畢業典禮。
[/left]

[突發] 巴塞隆拿一眾球星就抗爭運動表態!!!
球王: Five demands?

主席: Not one less!

傻丹: 黨鐵跳閘 人人有責

WE CONNECT

賽程：

First Team
Manager - 🇳🇱 Ronald Koeman
01 - 🇩🇪 Marc-André ter Stegen
02 -🇺🇸 Sergiño Dest
03 - 🇪🇸 Gerard Piqué (3rd Captain)
04 - 🇺🇾 Ronald Araújo
05 - 🇪🇸 Sergio Busquets (Vice-Captain)
06 - 🇪🇸 Carles Aleñá
07 - 🇫🇷 Antoine Griezmann
08 - 🇧🇦 Miralem Pjanić
09 - 🇩🇰 Martin Braithwaite
10 - 🇦🇷 Lionel Messi (Captain)
11 - 🇫🇷 Ousmane Dembélé
12 - 🇪🇸 Riqui Puig
13 - 🇧🇷 Norberto Murara Neto
14 - 🇧🇷 Philippe Coutinho
15 - 🇫🇷 Clément Lenglet
16 - 🇪🇸 Pedro González López
17 - 🇵🇹 Francisco Trincão
18 - 🇪🇸 Jordi Alba
19 - 🇧🇷 Mathues Fernandes
20 - 🇪🇸 Sergi Roberto (4th Captain)
21 - 🇳🇱 Frenkie de Jong
22 - 🇪🇸 Anssumane Fati
23 - 🇫🇷 Samuel Umtiti
24 - 🇩🇴 Junior Firpo
25 - ??????????
26 - ??????????
27 - ??????????
28 - ??????????
29 - ??????????
30 - ??????????
31 - ??????????

Barca B
Manager - 🇪🇸 García Pimienta
01 - 🇪🇸 Sergi Puig
02 - 🇪🇸 Dani Morer
03 - 🇪🇸 Jorge Cuenca (4rd Captain)
04 - 🇪🇸 Óscar Mingueza
05 - 🇪🇸 Guillem Jaime
06 - 🇪🇸 Riqui Puig
07 - 🇪🇸 Álex Collado
08 - 🇪🇸 Monchu (Vice-Captain)
09 - 🇪🇸 Abel Ruiz
10 - 🇪🇸 Carles Pérez
11 - 🇪🇨 Kike Saverio
12 - 🇯🇵 Hiroki Abe
13 - 🇲🇪 Lazar Carević
14 - 🇪🇸 Ferrán Sarsanedas (Captain)
15 - 🇺🇾 Ronald Araújo (3th Captain)
16 - 🇪🇸 Jandro Orellana
17 - 🇪🇸 Alejandro Marqués
18 - ??????????
19 - ??????????
20 - 🇳🇱 Ludovit Reis
21 - 🇪🇸 Chumi
22 - 🇳🇱 Mike van Beijnen
23 - ??????????
24 - ??????????
25 - 🇪🇸 Iñaki Peña

puig

邊個飛機左

Puig 咁都唔入 唔會再有得出了

19號係咪新普巴？

molamola咁樣飛機

泡菜酒鬼非型男(右閘)
精華留言剪影區(持續更新)

本身都唔想牙耿太破費，但講到明想走數咁就好難唔幫你執返好張attendance list加推返上嚟
Buffet 報名區：
01. 全能到仆街
02. thiago
03. 法比狗
04. LeBron_James_23
05. 新垣結衣係我老婆
06. 艾比度
07. Edshot
08. 名井南的彩瑛
09. 失眠佬
10. 咲庵
11. 醉酒佬
12. 王菲
13. 天拿水
14. 熱巴69
15. Softwell
16. 褲是山上
17. Messi_BB
18. Neymar_Jr
19. 祐b
20. 俄妹啤酒

係 買佢個陣話新普巴

半力都大炒到

本身就比鳩文雪

丹麥光頭=新r9

主場出美斯fati電話主席
反而淨係贏2-1

丹麥大哨

konxxxxxxxxx

今次對面full team返？

Puig 頭先咁炒一炒又有排都唔洗上場

右邊2個美國仔

好似有人中武肺

dest過人好好j

好彩R20 b5傷曬

費普

啲攻勢側晒去右路

牙dest

電話佬落腳凖過射波

dest motm啦

koxxxxxxxx唔夠膽去多d 可惜傳又傳得唔好 唔係dest真心有機入多粒

出綫+首名了 蛆和波

7終於都入

電話佬

過少少分去西甲

唔比489輸晒比我朗同google隊?

死疤狗基輔屠夫

下兩場都有新仔睇

對住閪甲降班隊都拎唔到首名
到底丙朗去蛆假七連霸挑戰咗啲乜

google隊都有機會
蛆狗不了

咪屈
主場先贏一粒

你地燈到摸奶達入波

蛆入左球

燈到

越位未

屌果時仲要對面中武肺都贏得一球仲要有失波

對蛆要贏啦 上場PR咁搶口

咁都燈到 屌

啱啱播返 個龍膠到咁都俾蛆入

pin咗你

有電話+丹麥大哨
who need messi

咁能25

是但
唔洗踢霸氣杯都偷笑

4比0都？
咁0比4嗰陣你會點

今年拎歐聯落9你班反巴面

今季踢得最好果場竟然冇美斯

唔記得西甲第一定二場
大炒完對面 成班j到巴post精浸
話9文解決曬電話古美斯問題
利申 有份j

唔知點解硬係覺得無咗美斯隊波跑動多咗好多

回塘了

今場有美國球王dest哥同丹麥大哨carry
點輸？

我企硬話美斯依家踢唔掂中路
成班話美斯23碎嗰陣踢到中路，所以依家33碎都照樣踢得到
但事實證明依家嘅美斯的確要有個中鋒保佢

咁早起身覆post 痴撚線

下年買牙朗打前
到時話俾美斯知邊個先係球皇

對面廢佔既比率大d 今場全場都壓撚住黎打
同埋冇影冇68 你叫美斯今日踢番攻中位一樣係咁順

丙朗踢單箭頭都唔得
佢都係要有個g點逗住佢 拉位 做波etc
佢踢正前嘅話要雙箭頭先得

dest 一正選又motm
可惜鳩文只愛68

68抖返兩個月先啦
抖完咪叫返dest坐櫈囉

鳩文叫dest打荷蘭 點知俾人拒絕咗
而家叫佢嚟疤玩9佢
去拜咪好 每年坐底1冠

b隊上嚟嗰個中堅好似幾好

今場睇唔到d咩 對面一係就過唔到半場
一係就埋門鳩射上天
擺umtiti出黎應該都會好似好勁

Wayne Rooney has opened up on how close he came to moving to Spain when his time at Manchester United looked all but over in 2010.

Rooney rocked United by handing in a transfer request in 2010 and was ready to leave Old Trafford, alerting Premier League rivals and Europe's elite.

And Rooney has admitted that, for a couple of days at least, he was looking at Pep Guardiola's Barcelona setup and imagining how he would fit in the side.

'I remember sitting down for one day and thinking "imagine playing in that Barcelona team – Messi, Xavi, Iniesta and Busquets". And at that time Messi wasn’t playing the way he plays now, as a No 9 for instance. He was out wide.

'I was thinking I could have slotted in perfectly. I could have come to the ball as well and have players running in behind. I remember thinking about that.'

List of candidates for the elections so far:

1 • Víctor Font
2 • Laporta
3 • Xavi Vilajoana
4 • Toni Freixa
5 • Emili Rousaud
6 • Jordi Farré
7 • Agustí Benedito
8 • Lluís Fernández Alá
9 • Pere Riera
10 • Juan Rosell
11 • Tio Faja

@SiqueRodriguez

Riqui Puig vs Dynamo Kyiv:

- Minutes Played: 25
- Accurates Passes: 21 (85%)
- Touches 32
- Long Balls: 2
- Dribbles Succeeded: 1 (100%)
- Recoveries: 1

Braithwaite has scored more UCL away goals than Luis Suarez in the last 5 years.
one twoの鬼

出左線，之後兩場肯定hea踢

確定埋首名唔hea幾時hea
歐聯而家仲高分過聯賽一分

原來未確定比個pin fake

其實都差唔幾，之後和兩場都首名

對祖肯定唔會hea啦

Carles Aleña tonight:

106 out of 107 total passes completed.

99.1% Passing accuracy

冇出場咁耐 落足奶力踢

夏蘭特勁到下下一射就有
係咪痴能線

你班傻西季季都j出血架啦
施蛇得個控字射唔出都成地精

感動嘅係
68終於搵返最適合嘅位置

季初唔j季尾冇得j

知我勁未

鳩文:辛苦晒喇,下場可以繼續坐

鳩文:賣你去貝迪斯

好彩冇嚟
唔係嘅話可能依家都仲係正選

佢 電話 fati dest踢咗疤冇耐都多過牙蘇

因為佢燈到mola達絕殺我先pin

哥狗係英超呃飯食 幾時先炒

呢個巴塞女記者好正

疤區唔反得哥狗
呢度好多人想疤踢走鳩文 搵返哥狗

哥狗專簽水貨
本身有料既球員就賣走

同狗雄幾襯下

一打完句野 蛆就入波

當年無逼走伊巴既話 可以簽小幾多條on9仔？

當年尼馬條屎忽鬼唔玩轉巴塞 可以簽小幾多條on9仔？

伊巴唔走既話 入更衣室逼尼馬含撚都仲得啦

伊巴咪又要幫碧基含

Pk 咁撚型 我都想含

洋腸殺手

講到含撚點少得牙鹿

廢

訓左先入波

啱踢係真 同埋起碼有跑動過影帝

正常係有2隻腳都跑動多過影帝啦

?

尋尋覓覓 原來我巴最想要嘅9號一早喺身邊

丹麥佬

護級神鋒
再出雞屎堆柒頭 遲早降班

降囉驚西

巴神1場2作客入球＞so9

執幾隻英冠大隻佬 分分鐘勁過 古天奴 基士文 梅西 3條76加埋

Pedri都18碎了

Koeman: "I think Mingueza can play more matches. Today he showed that we can count on him, he has fulfilled the opportunity."

Cap曬樓上班Chris brown迷
一個月後binc

Gracies y hasta luego Brianwrite

Ok呀 佢幾靚仔 頂住檔先

gchi binc

幫我貼返d迷施黨 78控球射唔出悶和都好好j班fd

25到
下場大炒賤朗咪搞掂

以前b隊真係冇乜中堅上到黎
上一個似樣已經係巴查子
今年竟然一次過有兩個幾似樣
希望趁傷兵班新星可以成材

Araújo好似下星期都出得返了

有無諗過佢想唔想比你含

小白入波作客1:3贏牙保

保球皇都冇出

都係贏牙保

屌你細佬去到psg場場都有機會仲要冇傷
巴狗d醫生個牌真係買返黎

想換手機了

老馬

真係

老馬60歲就死 吸毒害人一生 rip

果班獸醫黎

佢係被人鏟傷多過自己傷

咁多人死唔見D仆街死
大雄777死

屌

人地happy完精彩咁過一生
洗咩咁長命

馬勒當那過生終年60歲

冇咩真係唔想再上連登
真係好撚柒多on9

Rip 世界上第二個球王

巧
載建牙恥

挽留

成班都垃撚圾

佢個世盃意義非凡 嬴英撚直頭報哂家仇國恨
冇歐聯係仲唯一遺憾

算唔算係遺憾
根本上四強（八強？）都未入過

哥個年代聯賽冠軍先有得打歐聯
點似今日前4就得

以前既champion's league真係畀各國冠軍打

瞓撚咗先有好波睇
仲要有牙dest pubg

真勇武

放棄左好耐

屌 我都係 仲要係四球
以後巴塞既波都係訓算

我睇左上半場悶到閪咁先決定訓

一樣

為咗489著想
睇下體同蝗好啦
唔好再睇疤啦清

今季睇左蝗對卡迪斯同黃潛

希望你keep住睇

老馬...

可以睇多幾場 長追唔該

RIP

肥馬個年代名都未改
Champions(無‘架牙耿） league個名係92/93球季先用
所以巴塞第一隻歐聯仍然係European Cup

改制比亞軍踢直頭要97/98先開始 而家個format甚至係03/04先完成

肥馬實際上87年贏左意甲 88年嘅歐冠盃第一round就遇到皇馬然後就出左局
90年贏第二次意甲 91年歐冠去到2nd round對莫斯科斯巴達0-0互射十二碼輸波 （如果大家睇西甲耐嘅可能會記得莫斯托禾同卡賓兩個俄佬 當時佢哋就係喺呢隊）無耐佢自己就衰埋禁藥無波踢
但拿玻里89年畢竟都贏過足協盃 一路上淘汰波爾多祖雲達斯拜仁慕尼黑咁樣

而且拿玻里其實一路都係足協盃常客 講緊有肥馬之前
只係佢加盟前兩年比較仆街 就成日比人吹到降班膽咁

咩肥馬逆境反勝美斯頭耷耷嗰啲柒頭理論我都廢撚事再駁 完全係9up多過呼吸

年代咁久遠既 就一定9up多過真係有睇啦
有睇比盡咪又係睇精華

真係老屎忽球迷追波睇又有幾個

夾硬搵佢地比就有啲無謂

Vidal

其實無諗住比較
我相信如果我早廿年出世嘅一定係肥馬球迷添

十二碼德里
Vidal比人又拉又踢
幾秒內比人兩黃一紅埋

DH應該都幾大年紀

😡

一堆印象球迷借啲意踩美斯
明明連老馬一場波都無睇過
睇highlights就當係老馬嘅所有
個個以為老馬場場一過十/倒掛傳中

未夠三張

佢前兩日仲po左張wargame打扮

丹麥應該成世都記得呢場波

朗拿度再次降臨魯營

Piqué has decided not to have surgery and to follow a conservative treatment to try to avoid the operating room. The estimated time he will miss is between three and four months #fcblive (via @partidazocope)

咁樣會好啲咩

utt當年就係咁

最強9號其實一直在陣

佢都擺唔得耐啦
唔掂咪掛靴選主席

Utt係有傷仲繼續打世盃

老鼠屎就有傷仲繼續護級

R聯聯賽都出新仔囉
r聯都出左線
反正大家都係預16郎
出下青年軍踢下咪算

好得翻都就退役啦

索性比曬啲新仔擔正啦 Araujo
仲有上場個咩Miguxxxza

用疤B贏歐聯
疤A降班

為面子巴塞肯定會正選陣對祖記
另外嗰場就應該可以多啲副選時間嘅

唔係面子問題
尾場之前極有可能仲係三分差距
都要提防祖雲達斯爭首名搏命

今年強隊都首名晉級
勁嘅次名老西 下體 都唔會中
係psg會難搞 但psg下場有機會贏返獌會首名
下場贏/和祖就一定首名 點都搏埋佢
最後先全b隊/大後備啦

尾場先打祖喎

Former Barça player Javier Mascherano has represented Barcelona during the final farewell to Diego Armando Maradona. [md]

Busquets is in the final stretch of his recovery, and could feature in this weekend's game with Osasuna. [efe]

影帝強勢回歸

9點果然閪波

Official — Mateu Lahoz has been chosen as the referee for the Barça-Osasuna game.

等睇失分

有16/17最佳球證都唔滿2？？？？

公道伯

Dest has muscle discomfort and there are doubts about his participation on Sunday. Koeman thinks Mingueza will replace him in the lineup. [cat radio]

叫做唔洗睇羅拔圖既

平時養生開 康復都快過人

垃圾船放水輸返比含大

最強防中回歸

日本巴塞愛反cup

爆完利爆埋你垃圾疤唔差在

自豪？

蝗

俾個叻你

琴晚睇左蝗頭15分鐘 最後真係追唔返

賤種

屌奶星
你真係要場場追

反正你成功人士 人生唔係得連登
係咪？

今晚唔好睇巴Plz

世三又食漢堡包黎?

我會買10蚊對家+1

對面+2

賤種成日俾假希望我地

今年似馬體拎

垃圾疤入左前4先好笑蝗啦

我地3冠

賤種原來下周作客閪維再下周對下體

老實講今季熱門已經唔係皇巴

係 我一開始預下體皇so維拉

我估都係下體拎，10場8勝2和

*9場7勝2和

唔好咁痴線啦
上年我哋歐聯八強（8:2）今年講緊西甲衝冠
你哋班友同我講連下體皇蘇維拉賤種老西都贏唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

又bin

已經唔記得邊個打呢篇嘢

我好似講過類似
呢段似鹿sir

原文係痢狗打架
我拎咗嚟改 之前巴post都有人改過

咁撚樣都要屈9me

今年應該又係馬體趁巴塞同賤種失準，可以執多次聯賽冠軍

好似係拼圖王？

阿蘇可以拎聯賽冠軍， 大巴大巴車落高文度

季尾仲係高文教先算

上年好多人都話要賣走佢，唔好屈高文

利狗架篇野

早場一定係高質波入球大

事實係要走

條友咁快好返？

全攻陣

今晚和波 繼續降班之路啦

分分鐘輸鳩埋

冇人睇 疤區24

見早場，開黎睇下

Óscar Mingueza西甲處男戰

Total sport la

#28 型到

終於有早場

又有DEST睇

其實呢個陣都幾理想，係無左pk
現有手牌算係咁

睇吓踢出嚟咩效果

早場西波

小花眼濕濕

有大哨
9文又扮戰術大師

For 老馬

C朗有去睇？

今日個咩陣嚟

好耐冇睇過早場西波

牙dest快撚到

個中堅啲直線

68可以留係屋企養狗了

Best position

古

可惜
擋到

古天奴

俾啲力啦

做晒唔抽網頂

吉夫奴
好耐無見

係咪skip leg day

射高波都入咗

都讚下g7

1400

係古敗家

唔係有助攻

咩鳩陣來

g7今日幾勁

大哨d first touch 勁過so9

Fdj + 古 其實都唔差

識咩呀 鳩文仲試緊陣

呢幾腳幾好J

電話差啲

新cb幾好
再加有dest睇 今晚都幾好

電話

佢真係好勤力

電話佬真係無拜神，今年佢勁多依d 柱邊波

攻到咁都唔入

又嚟

電話今日勁咗

生性啦好冇

你條仆街好能燈

dest 真係勁

好彩對面廢

燈乜鬼 電話今晚一定有波入
我未來人

古一招

睇pin

做乜9

Dest

勁到

賣杯麵買dest真係個仆街board最正確既決定

又爭啲

如果係賣68買dear就完美

收到風個board好似無錢先要賣杯面

雞屎文黑仔到

好慘今日啲走位靚到

G7 啲運真係
戥佢慘

對面個龍一錘打落自己個隊友度

電話佬黑撚到

因為你

成隊係得電話呢走呢d位

完場先bin啦
買咗電話首名入波 聽日去睇樓了

反擊慢過阿嫲

迷dest了

丹麥好慢

美斯好似好辛苦咁

丹麥球王

都係要靠美隊轉邊

我丹(麥佬)屌打

dllm

大哨

美斯想拍入去

慢鏡美斯

美隊想致敬馬勒當拿

美斯係咪要向老馬致敬 上帝之手

美隊想上帝之手？

致敬馬勒當拿

小花想致敬?

我都諗到

鏡頭仲要即刻影老馬波衫

美斯向上帝之手致敬？

有冇人有gif

美隊屈撚到 想扮老馬

致敬

都幾明顯la

Messi 想出上帝之手，又收翻

Fake對家，等人以為佢上帝就唔守

美斯做過啦

我古大隻到

古 bulk 撚到

柏迪真係場場比佢踢

慘，明明球王入波，全部焦點係哂美斯上帝之手到

撞唔跌

b隊中堅傳波幾好

要俾佢抖下啦 18歲場場踢足怕佢殘

有名未

oscar

有得睇好睇 下場出返5

左閘難搵接班人

今場啲進攻好順好c伏

個b隊中堅ok喎，識用波，比d長波唔差

愈睇愈鐘意dest 好有dani嘅感覺

最佳9號已在陣中

雪我 我斬鳩高文

坐正了

達子

林源三

冇哂碧影羅三大毒瘤 算係咁

Tat

好彩越左
達cls
咁都擋到兩下

達

達！

唔讚得

達廢到

丹麥佬真係好博命，攻又見佢守又見佢

拍出去果下型到

原來10年前今日5-0蝗螞

電話都係

489都要開始J歷史了

美斯入生波未

雞屎

電話
世界波

CLS

電話CLS

Woahhhhhhhh 電話嚮袋

電話呢球靚到
利申出左街冇睇

呢球真心靚

電話世界波

shame on you

電話都生性

ok

雞屎文

牙耿 pin我未？

希望大家以後可以珍惜電話

係我少左睇波定係佢少入波
第一次睇live 見到佢入波

電話佬射得好

電話靚到

基沙文

好戥佢開心 平時真係冇運

靚波！

電話呢球

電話歸位

靚到

巴塞竟然有人跳舞慶祝

Grizi呢球我嘩左一聲

又唔係我開po點pin
ching又柒

笑到成個細路仔咁

開心到

唔睇喇屌

話咗電話入硬

今場好廢

bulk到

推到真樓豬pin

光頭佬勤力到震

去左食女

古兩次機會都唔入

fati傷咗 會員都唔睇波去屌女了

冇左5 同68 隊波肯跑勁多

咪屈
佢舞肺群組出唔到街

繼續傷ok??

一陣就換b5落黎

Ok

丹麥大哨型𠹌到

我願意以後set呢個做default 陣

佢球入波有種黑b嘅感覺 鳩鳩下又入到咁

冇vvd就唔係default制

唔係玩膠
佢first touch 啲one two都交倒吓貨仔

今場佢比古更加有野睇

丹麥大哨門前tap in王 同我朗同級啦屌

有無電話慶祝gif

First touch 彈彈波勁過so9

吹到咁勁

想要美斯致敬gif

布5上場

屌 真係換5

屌你老母出#5

又5

仆街啦鳩文

#5

屌你老母又有5號

揾人請殺手買起5同20啦屌

柏迪要換 但唔係換5囉 換puig 同查卡奧

即刻派膠

第一下就失

一落場就傳失

影狗上場第一腳就傳失 🤣

對面迫搶迫爆佢

dnlm 5號第1腳就醫院波

換返5出去啦

b5掛靴未

屌 5想點撚樣

點解影可以咁快好返

條仆街鑊鑊跣鳩21

有預感下半場會俾人反cup

含得好
洗鬼好翻都落得場啦

一出影即刻比人㩒住食

中

10年後坐住輪椅都正選

Feel到俾人追和

見到#5就唔想睇了

即刻慢撚到

要換都換8/6 點會換5

宜家既影帝真係有料到
一出場就可以將上半場run得幾順既form
打亂曬+將全隊tempo減30%

影幾時可以再傷過

又失波

咁都唔射

咩鳩野事 睇緊啲乜

我古勁到

單刀橫傳

G7今場勁

我古

電話: 呢排賺夠

好禮讓，無人想入咁款

丹麥佬走得靚

想問個旁述係邊個 成場波係咁29年

分享喜悅

有番個中鋒係度 g7好好多

單刀都唔要
偉大電話佬

喂到古入為止

人地有B9
我地都有個B9
其實歐聯同呢場都踢得幾好

有個柱躉係度真係唔同曬

大哨值得正選

古幾時重拾到昔日既笑容

煩到閪咁 又唔睇下咩對手先

丹麥佬同電話佬都幾無私

美隊入埋就完美

上幾個月拎歐聯個陣咪有囉

依排賺夠

同當初簽約個陣仲差得遠

球證原來係清朝佬

佢係勁撚煩 上半場已經on9 叫旁證早d舉旗

廢普

想問下#28邊個？

好耐冇見

屌你話拜

丹麥佬既極限已經到咗
係時候到傻丹發揮

b隊中堅

新仔oscar 頂傷咗嘅p3

b隊cb

點解中場個巴西仔出場咁小?

傻丹

Trincao

點解唔換老嘢艾巴，要換Dest

T17

佢一開場人地默哀 佢係到講陣 on9

換走大哨 無波入了

鳩文D換人真係

鳩文

點解永遠都係老野打足換啲新仔走

換廢普擺右邊

大佬 上場已經踼足 3:0換好合理啦

我都想講 佢勁唔撚尊重

下個比真力入嚟，覺得會換邊個走

唔係又傷懶叻下話

傻丹踢緊咩位

應該換de jong啦 都合理

換c隊上嚟

以鳩文思維實係迪莊唔洗諗

應該佢個partner stop佢

唔撚係掛

垃圾羅傷左冇後備 比佢休息下掛

郎

又傷

仆街 傷埋

lenglet又傷？

傷晒未

仆街 de jong又打中堅

又傷一件 陰公

dejong中堅ready

傻鳩60分鐘用哂3個名額

仆街了

無哂啲中堅

仆街仲有咩中堅用

高文頭都大埋

Lenglet拜拜
#5頂上

都合理

dest之前唔係話有輕傷咩

似好傷

冇中堅了

9文要落場了

UMTITI

Umtiti退撚咗休？

世冠utt落場未

21又要替工

唔係傷撚左咩

文員嚟

今年換5個

高文落場啦自己

鳩文：你班連登仔成日屌我唔換人儲印花
而家65分鐘用晒5個 開心未

Utt退休人生

球會 : 係喎唔記得咗有佢

重要勁高人工

屌 簽返馬斯啦不如

唔差在叫埋PUYOL

差d 3:1

鳩文自己落場打中堅啦屌

振一振士氣都好

A4 好似就得了

閪囉 lenglet都傷埋

我達

好似影帝回傳傳失?

屌死班後生仔

丹

只要FDJ唔傷就得

係咪又要簽返個護級隊中堅

佢真係就來要自己落場

B隊傳失

屌 兩個扭波動作一鳩樣

咁都唔失波

傻丹好波

丹落場即入波

又要減人工簽人

同埋Firpo踢右閘呢下創意令我不禁諗起鳩文喺華偷嗰段日子

我丹

仆街比未來人劇透

美斯入埋就完美

好多frd咁播傻丹

t17過得靚

年糕呢下靚到

古好勁

反丹視覺：

踢走utt
慳咗嘅人工養10件呢啲中堅都得

傻丹都入埋了
Trincao好波

屌唔計

下埸高文客串中堅?

點解既

屌 原來T17嚟

柒左啦 屌你

換撚走左啦

影帝玩埋後腳

Pin

新C 朗好波，丹好波

吹美隊反規

出左街
我咩都5g

學華文員過神户退休人生啦

都係4:0

咁都得

吹走左

美斯 4:0

美斯

查卡奧拎走左個波助攻比丹呢下
就好似話美斯你既時代完喇 到我地接手咁

小花

好似係吹T17越位

messi

美隊

夠膽激嬲Messi

yes 所以即刻入波

美斯、老馬

著咁多件衫

美隊：犯規啊拿

Messsssssi

好想睇年糕入波

美隊著兩件波衫上身都跑得郁

Cls

吹越位ma

呢球仲要禁區外

要食牌

回傳嚟

幫傻丹報牛

都比返個assist trincao

yes 吹越位
fc 左

Zanella係點解

入面仲有件7分袖

美斯又爆seed 啦

清朝佬冇比牌美斯 都算係respect老馬

美斯除衫唔駛食牌

怕撚左老馬

入面仲有件衫

咁踢都幾焗

入面件衫係老馬

都係有牌

嗰件好似係老馬掛靴球會球衣

預左

應該都係贊助商來

上半場影住佢個樣好攰

係咪親筆簽名

應該係當年贊助商嚟

Messi 都開埋齋，算好完美了

達仔CS先完美

B隊中堅
幾好波

咁都無事

呢件係newells old boys紐維爾舊生
肥馬93-94咁上下踢過呢隊
亦係美斯細個喺家鄉Rosario踢青年軍但無錢醫佢嗰隊

贏埋呢場巴嘅排名係幾多

alena出嚟搞笑？

7

講搞笑 點夠5

依條友講嚟都晒口水啦

感覺Alena已經見頂 出Puig好過啦

想打柒5

傻丹有時啲決定真係好傻鳩

巴仲打少1場

反丹又贏啦 入球都取消埋

G持我丹

但馬體會9場23分同場數差9分

又係一cup一射可惜唔入

呀丹傳波意識好左但都係傳得唔好

控波都好咗啦

下體季尾自爆是常識吧

成材未

5啲傳波玩撚死de jong

應唔應該告鳩文虐老唔比艾巴抖

艾巴快到

傷咗就仆街

#5真係好撚搞笑而家頭先半場一開已經係咁陰鳩自己友

Btw而家場上十一人過半數左腳仔

電話佬真係好勤力

但我巴季頭到季尾都自爆緊

其實佢唔差 只係啲運特別差

要被dest抖 冇計 右閘冇人用

messi
雞屎
alba
alena
trincao

仲有

*俾

屌你 佢成億㗎

17又差d

食年糕啦屌

差啲

冇人前插

Lenglet UTT firpo 單

巴皇今季都爆到傻

艾巴先係最勤力果個 左路跑上跑落咁多場
又咁多助攻製造入球機會

咁都唔入

冇人跑入中間接應

年糕好灰

呀係喎
右閘firpo緊喎

咁都撲到

美斯個樣心諗傳到咁都唔入

Messi 差d

yes 17都係焗射

但係佢至少有廢普頂
Dest傷就真係冇

當我巴尊敬嘅R20流？

Tot El Camp!

就係r20傷咗呀嘛

美斯king of the match

Firpo 踢緊右閘

有無人有電話佬慶祝Gif
想J

今晚完美結局比佢除衫honor 老馬

仲要射得咁靚 好耐冇呢啲波了

新仔中堅暫時2場2 clean sheets

入一隊啦

即刻輸返幾球

如果當初免簽到卡雲尼可能唔洗煩中鋒問題
雖然都係30+

今日呢球真係勁到

做比個女睇

其實佢今場仲值man of the match多過美斯

有影帝梗係

原來佢有個女
佢兩個好Cute

一個仔一個女好似係

同意 美斯食名氣老本

電話好錫個女
好似為左個女留長髮

我以為佢毒撚黎
成日掛住打機
係馬德里踢完波街都唔出

出番個中鋒俾佢咩都番晒嚟 之前場場淨係企係個禁區等波到
我係佢都灰啦

電話佬趕住返去睇欖球

唔拉筋

Former Barcelona coach Quique Setién has started a lawsuit against the club for breach of contract. [cat radio]

只有華帥是真疤

有冇講L15傷幾耐

@Deerhunter

#含

光頭佬咁撚勤力 值得正選
反正得返一個正前

有佢前面開路 好似7 10都輕鬆啲

光頭佬爛打又勤力，職業態度好。

窮人版朗拿度

R9邊有咁勤力

破產版

仲有踢返433

Barcelona players have agreed to defer a significant amount of their wages this season to save the club up to €172 million.

Barca have been hit especially hard financially by the coronavirus pandemic and have seen their salary cap reduced by almost €300m in the 2020-21 campaign.

Last season, La Liga set the Blaugrana's spending limit for wages at €671m, but this season they have been capped at €382.7m.

Therefore, Barca have been forced to find ways to reduce costs. That started with letting big earners -- such as Luis Suarez, Ivan Rakitic and Arturo Vidal -- leave in the summer.

However, it has also required the players still at the club to take a hit on their salaries and bonuses this season.

"The club's and the players' representatives have reached an agreement in principle that allows an adjustment to salaries for the current season for an amount of €122m fixed remuneration," Barca said in a statement on Friday.

"Added to that is the deferral for up to three years of variable remuneration from this season, budgeted at an approximate figure of €50m.

"The agreement is pending ratification in the coming days. Once ratified, it represents a huge step forward as the club attempts to turn around the current financial situation."

The agreement is player-specific and sources have told ESPN most players will be remunerated in the coming seasons -- how many seasons will depend on each players' contract length -- and will receive interest of around 3% on the amount they have agreed to defer.

Marc-Andre ter Stegen, Frenkie de Jong, Gerard Pique and Clement Lenglet had already agreed to wage deferrals this season as part of the new contracts they signed in October.

It's the second time this year Barca have asked their players to either accept a wage cut or a wage deferral.
唔洗破產住

Since the pandemic began, revenues have fallen dramatically at Barca. The club announced losses of €97m for the 2019-20 season in October and confirmed that their total debt has doubled to €488m.

The latest accounts revealed a total income of €855m, down over €200m on the €1.059bn they predicted they would have brought in without the coronavirus outbreak. That would have led to profits of around €30m.

Among other losses, Barca explained that they lost €47m in matchday revenue, €35m in sales at the club shops and €18m in ticketing from the museum based at Camp Nou.

現任個個係鬼婆嚟

破左產先咁勤力

高文好似用得Pedri 太盡 俾吓其他球員上陣啦

高文：放S5落場ok？

未來是s5的

你就含 你全家都含

Laporta: “I’m running for elections because I love the club.”

“We have the preparation, experience and determination necessary for the changes that the club need. We have a plan. The plan is to work."

“I want to unite all Barca fans. This is not the time to reproach or look back. In the Barça that we propose, everyone fits."

“Our plan is to bring back happiness to the people. It’s not a simple election promise. It’s an ethical, civic, moral, social and united commitment.”

"Barça's economic situation is dramatic. We will have to work, roll up our sleeves, pick up the suitcase and go out to sell."

"We have studied the economic and financial situation of the club. We have to work to get new proposals to generate income, and make the appropriate decisions. We have a detailed plan."

“I have yet to speak with Messi.”

“We appreciate each other and we respect each other. He has time to decide. I am waiting to have the confidence of the socios."

“Messi loves Barça and I’m sure that the club can give him an opportunity. I see myself capable of, at the right moment, having a conversation with him. I know we can give each other some margin, anything can happen in life.”

"Ronald Koeman deserves respect. He's one of Barça's greats. He has a valid contract and we need to understand his situation, it is very difficult. He's our manager."

惡𠹌到

Joan Laporta: "If the economic situation is perhaps worse than we expect, we will look into an 'action of responsibility' to be held."

Note: This would deem Bartomeu and his respective board of directors responsible for the losses and ordered to pay it back.

明明之前好地地
依家老左10歲

Laporta:: "In 2006 Moratti, Inter, came to me with 250 million euros to sign Messi and I said no."

呢單莫拉提仲在位時成日講

學電話佬

留左鬚係特別老

聽過好多次

好型喎而家

留鬚就睇落老好多

美斯都留過啦

Barcelona received some good news on the injury front with both Clement Lenglet and Ronald Araujo able to take some part in Monday’s training session.

原來咁後生

機械人黎？
砌返好又上得場

睇公海post 施利臣係華倫無得踢

回家吧

Benfica wants to send Todibo back

Benfica are seriously considering the option of breaking the agreement with Barça and reviewing the figures. He hasn't made his debut yet. He generates the same doubts as Barça and also doubts about his behavior (via @xavicampos)

Barça are interested in Hoffenheim center-back Melayro Bogarde (18). His contract ends in June 2021 and Hoffenheim are obliged to negotiate a sale in January if they don't want to lose him for free in the summer [sport]

Koeman doesn't want to take any risks with Dembélé. He could return to the starting lineup against Ferencváros. Koeman feels Dembélé is important because of his speed and his ability to open up games by taking players on. Messi could rest and Trincão could start [sport]

迷丹全面進場未？

Lenglet's ankle injury isn't serious. He did some specific work at training and could be available for the Cádiz game on December 5th and isn't ruled out for the Ferencváros game (via @HelenaCondis @e3_barca)

原來小傷嚟

莫拉提看手錶

賣咗UTT賠錢買Todibo返嚟好過啦
重慳返唔少人工

首先要有人接

上年係04唔係幾好咩 點解賓菲加都唔用

隻utt仲傷緊？上一埸聯賽連後備都冇

文員嚟 無踢好正常

巴老母做主席既話就賣左

隻色好核突好刺眼
唔撐了

大雄回家吧
#BartomeuBACK
#ValverdeBACK

型過電話佬啦 電話佬個髮型太長

車仔第二作客

Jorge Jesús (Benfica coach) "Today, among the two best in the world, Cristiano has a little bit of passion, Messi has nothing. He has no passion at all."
"Messi is a great player. But we are talking about what life and feeling are like, having a passion for the game and football. I think Maradona was even outstanding in relation to the others."

係咪得罪左人唔知
又退淘D寶又踩球霸

葡萄牙人唔通唔撐C朗咩

歐霸皇

咪燈

今年西甲隊算唔算近15年最廢？

蝗跌落歐霸柒啲
定係疤又被反CUP柒啲

佢長頭髮型過短喎

英超撚：證明呢個聯賽世界第一 有競爭

比薩克達雙殺

B組搞乜鳩

真 。死亡之組
btw 蝗咁廢，巴塞都贏唔到

贏左啦魯營大勝1:3

我指巴塞贏唔到蝗....

自膠

下體會同蝗一齊出局
可能嗎？

都唔關巴狗既事
可以精準預測巴狗八強10:2出局

馬體會和到拜仁

點撚解會比呢隊賤種炒3:1

係拜仁成隊副選都和到下體

因為廢囉

不過老實講 個場機會其實都多 進攻踢得比佢地好
但有張紅牌就唔同講法 防守又柒

廢囉on9

師兄你啲閱讀理解

蝗下場和都大獲

拜仁無副選可言
全鳩部都正選實力，兩隊正選咁

巴塞都係架
之前3個一億先生坐後備席

又唔好吹咁大 無利雲 基拿比 甘美治個堆都差好遠啦

睇完積分表 唔係燈
賤種應該入到16強
明明佢地踢得咁柒 咁都唔洗踢霸氣杯

佢話埋牙朗得少少passion

因為呃左個十二碼返來囉

俾薩克達雙殺

國米呢隊垃圾,自爆送3分比賤種,跟住幫埋人手贏慕遜加柏
睇死最尾搞咁耐, 下場咪又係賤種贏波首名出線

真 賤種下場和都搞掂
公海啲人仲笑佢地踢歐霸
都唔知笑what

國米呢隊真係名乎其實垃圾
季季都分組賽出局
上季定前季巴塞出副選都贏到佢

上季 好似仲有Perez入波

作客國米，連華狗出副選係後備席訓著都贏

Dh

好似含得唔太舒服

跳唔到了

武肺(右閘)

又逼害68

要不是馬琴

68死得未

冇入大軍
可以留力下年了

唔出

惹埋5號 plz

真

Ching好名

跳舞群組

📰| Maradona's son (Maradona Jr.) on retiring the No. 10 shirt : "In the teams that he [Maradona] played for, I believe so, including Barcelona, without a doubt." [MARCA]

美斯喺巴塞既地位高過老馬 no offends

同埋西甲得1-25號 on99

係都Napoli做啦，佢喺巴塞兩年喳

No offense

唔怪得怪怪地 又醒唔起隻字

就算唔係 都冇得要美斯為仼何人轉number

老馬係巴塞最出名既係：
1）畀畢包球員踢傷
2）復出同畢包球員隻揪

就射

告魯夫 細哨都高過老馬 巴塞黎計

美斯地位超然

英超意甲呢D就可以
西甲本身就限死A隊球員要25以內
你封10咪即係永久踢少個

on9

on撚鳩
球衣號碼係攞嚟傳承
而唔係封存
着巴塞10號係好多球員嘅夢想
你依家將件球衣退休
同抹殺佢哋夢想有咩分別？
btw
馬勒當拿淨係喺巴塞踢過兩季
歷史地位仲低過沙維小白

影狗又正選

9up姐唔洗理佢佢邊位
Maradona在世都唔會咁講

深夜西波

有影唔撚睇

除非斷腳唔係一定必然正選 加泰3子

點解唔一齊中埋武肺

影狗正選 瞓先

希望連糕有波入

又有影

呢幾下靚到

後腳

電話又贏

洗唔洗咁能型

丹麥解放電話

有丹麥佬幫手 電話呢幾場唔同晒

B9

原來最強之人一直在陣中

作客入球已屌打上一任9號

b9: who need so9

好爆得

12m

比丹射

好屈g

比trincao

丹麥佬自己唔射

自己都入夠

一人一球

影帝就嚟紅

對魚腩隊都災難級表現

今晚艾巴踢得好好

年糕再係打到咁 好快俾人借走

季初都好哋哋，依家好似妹下妹下咁

咁早收影帝 係咪即係下場正選

仲要無球射得好咁

丹呢下入到就靚

佢好似好心急想入波咁

爆得咁靚 後面食晒塵

年糕今場真係麻麻哋

無美斯就爆到2邊

fdj又要打中堅了

丹今日幾勁

丹球球都射近柱

係差最後一腳 但都算踢得好好

fdj打cb好似未失過波

丹今場啲過人有25影子
話過就過咁

傻丹速度應該仲快過屁馬
不過扭波屁馬勁啲

年糕咁都唔入sosad

年糕好廢

睇落猛禽仲勁
希望年糕加油

猛禽之前出親都有貨交

傻丹做隊長又有d風範

同蛆同分嘅話計對賽定得失球

年糕今場好似同隊波格格不入
明明成隊都踢得幾順

猛禽條女正到仆街

計對賽好似係

咁無首名了 下場俾朗大炒

大愛丹

力架真係冇腦

一鳩bang埋去啦屌

偉大丹

隊長嚟 大家俾啲尊重

有無人覺得個新仔中堅好似蝗隻拉狗

狗同人都似
新仔短髮幾型

丹又差d

今場都幾多蝦碌嘢

丹今季仲未傷過

對呢啲球隊踢正選好過打祖雲達斯先來正選啦

Barça since Martin Braithwaite came into the side last week: three games, 210 minutes, 11 goals, zero conceded. Avg. a goal every 19.1 minutes. Braithwaite's scored four of them, set up one and won the penalty for another

自從Lord Braithwaite 登場
勁到

我朗大炒疤四球

丹比利不嬲都咁勁

Braithwaite: "Dembélé asked me if he could take the penalty. I said: 'Sure, go ahead.'"

好大方

一球半球抹殺唔到丹丹

Riqui Puig 🆚 Ferencvaros

28 Minutes played
46 Touches
34/38 (89%) Accurate passes
3 Key passes
1 Big chances created
2 Long balls

要數on9 miss既話隊史最強9號仲多
你係咪要比?

依家講緊丹比利
你就走去話其他人仲廢
純粹鬥廢咁使唔使拎埋港超啲人黎講？

只希望佢生性唔好再黎過

巴塞真係分組賽之王
btw西甲其他隊唔係出局邊緣就次名出線

講到厭
比你入到又點
次回合冇佢咪又係一球都入唔撚到
咪咁小器啦十足十年前d利迷咁

OptaJose@OptaJose
·
33 - Martin Braithwaite’s goal for FC Barcelona against Ferencvárosi TC is the longest pass sequence of any Champions League goal this season with a total of 33 passes. Overwhelming.

好耐冇出現過呢d波

丹比利嘅速度 盤扭 傳中 硬射 就係全隊最缺嘅元素 只要唔傷 一定交到d 貨

好帶大將之風，來季隊長非佢莫屬

巴夫韋冶算唔算施蛇最後遺產？

下場祖要淨勝四球先有首名

今年B同H組都爭得好激烈

輕鬆啦 我巴單場俾人入8球都試過

巴神

歐聯繼續高分過聯賽

無用啦 上唔到精華

丹麥佬
電話佬
玻璃丹

巴塞都仲可以次名出線架

【Now Sports】巴黎聖日二門前鋒尼馬周三在歐聯分組賽梅開二度，助球隊打敗曼聯，他賽後表示最希望再與美斯合作。
巴西球星尼馬（Neymar）周三在歐聯3:1勝曼聯之役梅開二度，賽後心情靚，面對鏡頭暢所欲言，他說：「我很想跟美斯再度聯手，這是我目前最渴望的，下季一定要實現到。」尼馬2013年離開巴甲加盟巴塞隆拿，跟美斯度過最歡樂的4年，奪得兩次西甲冠軍、1次歐聯冠軍。

2017年，他以2億歐元加盟巴黎聖日耳門，自此他的職業生涯並沒想像般順意。在陣中的首席球星地位，被公認遭安巴比超越。

以目前巴塞隆拿的財政危機，加上尼馬與巴塞的官司糾紛，尼馬想重返巴塞的機會很微，除非巴黎聖日耳門能把美斯帶到巴黎，難道尼馬收到一些風聲？

他甚至笑言如果美斯入「門」，他不介意被奪走位置：「他可以擔任我的位置，沒有問題。踢走我。」

咁又唔洗拎沙維小白黎講
事實上係巴黎講s5 s20 r4呢幾個都隨時高地位過老馬

係因為對廢隊先收起美斯比佢休息

真
s5 r4呢啲假假地都係歐聯功臣
就算而家俾人屌撚到地底泥咁
過多兩年掛靴就會俾人瘋狂吹捧

S5實力同地位高s20好多

分組賽之王
直接頒獎算啦

想知下場歐聯會唔會打真軍
可能係牙朗同美斯最後一次對決

如果嗰陣S20冇轉打右閘繼續打中場
成就可能會高過而家

老馬踢得嗰兩年，又唔係有咩建樹，仲要西甲得25個number，憑咩為佢封10號

十個阿根廷人，九個弱智唔怪之得由發達國家變返做發展中國家啦

收皮啦68就
佢就係因為踢中場爭唔過其他人先焗住轉右閘，15/16嗰季佢唔轉踢右閘嘅話疤一早放咗佢啦

依樣真
安蛇解放左佢